點解返印度食蕉個位朋友，走去科威特打仗

因為呢類人當時係唔係都叫呀叉

高進同佢講印度話

佢話佢係香港出世

香港出世學講廣東話唔似得而家班蝗侵蝕廣東話
仲心繫科威特國家有事即時返去幫拖。

雖然佢無話自己係印度人

但人地同你講日文，你都話我係香港人啦